林鄭話違反檢疫令會有法律後果，但點解新聞話發出咗幾百次口頭警告???

如果正常留係屋企冇剪手帶又點會警告到呢???

咁姐係班撚樣係出街同剪手帶實中一樣啦
而家返工做錯嘢俾口頭警告呀屌你老未??

而家情況咁嚴重仲俾口頭警告咁戇鳩